無人再信個政府 點解個政府仲運作到？

個香港女兒死得不明不白 事後仲要搵cctvb搵幾個假老母洗白 上到庭仲要惡意中傷 人格謀殺

個個都覺深喉拎鳩你DNA 限聚係打壓遊行 罰賓賓錢係做show

大家仲繼續準時交稅？

交得落手咩？

有popo

好似軍閥咁 有槍就
誰大誰惡誰正確

係交唔撚落既，一路為交一路屌

因為口裡說不,身體很誠實
如果大家真係咁憎個政府咁睇唔過眼單case,咁仲會留喺度又交稅又返工?
如果你真係想信上年死左幾百人,班狗拉左你可以隨便殺左你無人知你仲夠膽上連登開鳩post?
真係要走你會走唔到?問我地做咩姐?你走左未啊咁?

個問題係仲有好多人信

因為支那共匪本來就係咁

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

有兵權

因為照返工照交稅

因為香港人太有錢
無人想失去而家擁有嘅嘢
就算有個人話有槍有炮有軍隊推翻而家政府
我深信班黃絲係會反對

因為有30000隻渣槍
只要有反抗想殺人

試下好比香港人有槍

未撚睇少我地先得㗎
大家都係連登仔,你識開post吹風我地都識推post令個風氣繼續落去
但係條線喺邊度,邊個位係火位唔撚過得現實唔做得我地都知㗎,唔係你真係當我地人格分裂咁日日喺度好嬲咩?

因為要最底要走左8成先有機會

原因係中共

看香港問題唔可以單單看香港

好像200萬人支持黃
但14億支那人起碼10億反我地

經典圖

香港人連移民都做唔到

無人信政府, 但人人都信要穩定, 推翻政府=唔穩定, 所以除左連登冇人支持

只要宗主國仲喺到

殖民地政府點癈，上頭都有人幫

國安

有軍隊

小夫唔服技安,咪一樣要俾玩具佢玩
呢d小學雞道理係人都知啦
佢冇撚左三萬隻狗,政總冧左啦

因為個個都照交稅，照搵錢

講到香港冇晒藍絲咁
話事嗰班有錢佬地產佬全部都係藍
個政府點會驚